#### Задание 1

1. Подключите в теге `head` Google шрифт Roboto, и используйте его для всех заголовков.
2. Подключите в файле style css Google шрифт Lato, и используйте его для всех пунктов меню.
3. Скачайте шрифт Oswald, и используйте его для всего текста, который не меню и не заголовки.

# Задние 2

добавьте в блок footer-contacts конки соцсетей с помощью `Font Awesome`.